[幽靈聽歌台]黑色沙漠gameplay 玩小號解任/生活/捉馬

玩大號戰士/小號魔女 刷貢獻/搞生活

觀眾都是不出聲的小幽靈
毒叔單機台 , 靜靜聽歌
有什麼問題CHATROOM可問,會打字回應不影響聽歌。
觀眾要求才開cam,但沒聲的。
有興趣可做個fd。

捉馬中